Toyz 係咪俾鐘培生屌到要毀約?

鐘培生本來應該同林作無咩交惡,純粹睇佢唔順眼同埋俾佢抽水
都可以咁嬲,屌到佢仆街

而toys仲要佢員工, 想知屌到有幾勁
鐘: 無我，你一文不值呀！

懶人包

兩個都係大仆街

我是你的狗，爸爸

貪錢啫
Toyz點會驚比人屌

i'm fucking champ

算罷啦Toyz
成個小丑咁